買外賣都要裝安心出行 留港撚講兩句

摑到口腫面腫

有得你唔走？

唔走就係做順民，冇得你揀

TG 用戶：冇人抗爭咪咁

放唔低父母
唔識英文
都係好撚鍾意香港